比女仔呃蝦條

以為淨係男人會呃蝦條

點知可以咁樣逆向操作

心情好複雜

有無女人想呃下我
dm me

真心咩

啱啱擺咗感情落去就走咗

有冇tg 傾下巴打

其實何嘗唔係一件好事

記得戴套，因為好快條女就話有咗屈你搞大佢

麻煩報上自己賓州嘅尺寸
否則好難討論落去

gay

女仔幾歲？
年紀唔大唔細果d?

咪撚吹啦，吹女唔會幫到你喺現實生活屌到女

PR 公司 D POST 質素低到

佢會搵我先算啦
佢趙完鬆我會屈我？

正常

你有免費蝦條食仲想點？
叫雞都要錢，
而且有免費雞主動送上門貼埋黎，
食完就話人呃蝦條，咁唔中意當初唔好食人地

我地兩個都好細個

可能變gay仲好

佢哋請人搵我
等錢洗

信不信由你

咁我要呃蝦條都唔係呃唔到
使鬼叫雞
不過依家係俾人呃蝦條

好羨慕
你就好

其實如果發生係你身上你一定唔會開心

首先你要明白蝦條係音譯邊兩個字，再去了解呢兩個字嘅意思，咁你就知道有冇可能喇！

俾人呃蝦條有咩seed

我都試過⋯同我爭比酒店錢，
第二朝起身又買左幾件衫褲給我

事後一直打電話騷擾我
我惱到block撚左佢
仲想呃我第二次😡

咁圖呢，你睇唔樓上有幾位ching餓到

想再第二次就唔係呃蝦條啦

你有閪先講啦

有咩圖可以俾

條女

可能佢想做SP呢

呢啲叫呃鳩插，除非呃你果個係TB啦

佢可能唔理解蝦條嘅意思

har喺條街度大把有得睇啦

相都冇一張

又相即刻俾人起到底

字眼上大家都明咩意思就得啦

本身已經有個sp，連續兩日屌兩條唔同女。

女人太痴身，遲早會瀨野

啫係點?
唔想同你long term?
玩一次就bye?

嫌你細？

ching兩個sp有咩問題先

yup之後野都唔講多句
依家講返嘢但係已經有緣無份

我哋個年紀仲未會太care年紀
同埋我大過佢

幾靚條女都會有屌厭一日⋯
男人始終貪新鮮，加上果時仲未放低個ex，每次做完都會有強烈的罪惡感，然後聖人上身

咁有兩個問題未解決咗囉
同埋你純粹係精蟲落咗格 唔係聖人上身

Sorry I mean 條J細

oh 都話正常size

發展時覺得唔啱feel

就冇乜點發展過點覺得唔啱feel

親自搵佢同佢講你愛佢？

原本都冇乜
但係而家佢又搵返我
明知以後都唔會再見到佢
都繼續犯賤

唔係好get

冇12cm以上都唔好話自己正常

樓豬0.5不意外

咁你個標準係咁味Above average lor

原本以為自己明
不過你搞到我好迷

有d仔得10cm都話自己正常窩

傾計冇圖冇計傾

正常嘅正常

有咩圖可以俾
一個人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

女方性慾大？

女方是否健康？

熱門同時出現兩個蝦條post
pr 確認

拉

善用不推文

除咗哮喘都幾健康

我唯一一次俾我嘅感覺都幾大

買個鴨嘴鉗裝落條女到,跟住幫佢洗子宮啦

pr公司出名

而家連去搵佢都冇可能做到

咁都上到熱門嗰下勁

其實都唔出奇

你滿足唔到女方的性需要，
或者你們在性方面唔協調，
導致佢飛左你。

唔驗過唔知

淨係試過一次
自問都滿足到佢

拉

現居歐洲可能有武漢肺炎

。。。

家居隔離緊瞓唔着可以做啲咩

即係你滿足唔到佢
佢failed左你

經驗不足

點都有啲合照嘅

嚼完鬆
得支酒嘅自拍照

唔會
我咁大個仔連閪都未摸過
已經不求可以中出

摸完發現其實又係一舊肉
只係平時好少摸啲嘅一舊肉

其實蝦條=閪屌
所以你係唔會比女呃蝦條

咁俾人嚼完鬆囉

你自己唔用不推文嘅？

一時唔記得好少用

要慣用，用腦諗過個post值唔值上熱門先覆

sor I thought is a bowing emoji

真心唔知呢個時間咁多人用

咁都上熱門

咁早冇乜po arma

怕aids女多d

試車

垃圾pr

似嚼完鬆多啲

Welcome to aids

used protection

做乜咁沾沾自喜 開呢個post好威威？

純粹話安全啫
同埋發生係我身上你覺得我真係開心咩

條女正唔正先
正有咩所謂呀
除非樣衰大肥婆

屌你老母臭閪
不推文好難?

樓主係好出名既五毛黎

蝦條

切咗咪無得俾人呃囉

原本都當冇事發生過
但係近排又搵返我

個人認為好正先覺得可惜

你喜啦
不過唔該解釋下你點解會覺得我係五毛

包皮都唔割

點識

同學

龍躉

呃蝦條=呃西屌喎
好地地一個男人點樣俾人呃蝦條?

藍店變黃成功例子

lai

你唔洗食過法國大餐先知屎唔好食㗎嘛？

Sor I mean趙完鬆

Gay

agger

我估

聽落似性生活不協調

好明顯撳錯

個d叫沉船

如果佢搵你翻啅咁咪係
如果搵你剩係神交咁可能衰過屎

佢覺得你唔掂未揾其他

我哋兩個係嘅地方都lockdown緊 出唔到街 冇可能搵到其他

嫌你j細 都幾肯定

唔會掛

可能人地本身都想同你一齊
但你個晚表現太差
女仔唔想犧牲下半生性福

推

呃蝦條
本身叫 呃閪屌
樓主有撚閪俾人呃？

無需審判